Ahoj Evo .
Jak se máš ?
Já se mám dobře .
Minulý týden jsem měla hezký výlet .
Byla jsem v Liberci .
Liberec je hezké město .
Tam bydlí moji kamarádku Janu .
Bydlela jsem v malém hotelu .
Ráno jsem jela na hory .
Šla jsem na procházku a pak jsem obědvala v restauraci .
Odpoledne jsem se seznamovala s Janou .
Jeli jsme do kavarny a mluvili jsme .
Potom jsme večeřili v restauraci .
Večer jsem se vrátila do prahy .
To byl moc hezký výlet .
Měj se moc hezky !
Tvoje Eva
